6月9日 民陣發起遊行

6月10日早上, 市民爭先恐後乘坐港鐵上班

之前一次遊行都未去過，今次實去

一大堆$0.3 入黎講咩返工 不了 又話大家都係中國人個啲

樓主，關sir點

民阿:我地又冇錢啦，搞返個遊行賺下錢先

今次真係射波都要去

6月12就仆街,6月9呢下真係最後機會
不過淨係推倒呢條惡法係無用,最好有顛覆性既劇變

然後叫你地返屋企遍地開花

推

返工，不了

博

見撚到成班僭共狗臭坑，教怯，長毛，紅鵪鶉已經唔想去，仲要加埋個屎弗佬？？？！！！

如果真係想件事好
勸泛民快d就之前出賣義士既事道歉
係時候放底、團結！而家仲黎得切架！！！！！

今左放假遊行同拎通知書果套 已經夠

假期遊行同拎通知書果種真係冇用，支共政府根本唔驚你

只會成班撚屌閪人涼冷氣笑人

香港人一早唔記得晒啦

應該有10個連登仔參加
其他會係網上用口水支援

會去 lm

可能係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。

上網睇live 當支持

唔再假期嘉年華遊行實仆出黎屌條閪婆